一人一首你呢家聽緊既歌

我先
李家豪 Anthony《將軍令》

黃金入球

四季

top of the world

G.I. - RubberBand

你好不好

Last dance

薜之謙-剛剛好

天馬行空 周國腎

陳拍宇 航拍

conor maynard- never forget you

好聽過原唱

翻唱西野加奈既戀愛使用說明書，好好聽

可以了

Lefty hand cream
佢把聲好好j

我而家聽緊Alan walker 既alone

我不配

Claris - コネクト